點樣對一段感情有所保留「巴」

唔識點做

點解要有所保留？

話唔好對佢太好，話會自卑咁

對佢有幾好？

姐係咩都就曬佢聽曬佢話完全冇留尊嚴/後一步比自己

好似真係太好，對自己好啲啦

點先做到

諗多啲自己，自私啲

我做咩都諗左佢先點樣先做到自私

佢最想你就係諗自己多啲，愛自己嘅人先會被人重視同被愛，愛自己多啲

點樣做先叫愛自己

做自己鍾意做嘅嘢，咩事都由自己出發

盡量試吓